點解冇人聯署嚴懲七警？

如題，如已有我自膠